\begin{apartado}{Asumiendo que se usa el sistema internacional de unidades (y teniendo en cuenta que la temperatura en el modelo anterior corresponde a la temperatura absoluta), detallar las unidades de todas las variables y parámetros del modelo.}
	
	\begin{itemize}
		\item $\rho$: densidad del sólido ($\frac{\text{kg}}{\text{m}^3}$).
		\item $c_p$: calor específico del sólido ($\text{J} \cdot \text{Kg}^{-1} \cdot \text{K}^{-1}$).
		\item $k$: conductividad térmica del sólido ($\frac{\text{W}}{\text{K}\cdot \text{m}}$ ó $\frac{\text{J}}{\text{m} \cdot \text{s} \cdot \text{K}}$).
		\item $Q$: calor liberado por la reacción (por unidad de masa) ($\frac{\text{J}}{\text{Kg}\cdot\text{s}}$).
		\item $A$: factor de frecuencia de la reacción (adimensional).
		\item $E_a$: energía de activación de la reacción ($\frac{\text{J}}{\text{mol}}$).
		\item $R$: constante universal de los gases ($8,3143 \text{J} \cdot \text{K}^{-1} \cdot \text{mol}^{-1}$).
		\item $T$: temperatura (K).
		\item $t$: tiempo (s).
		\item $x$: espacio (m).
		\item $\frac{\partial T}{\partial t}$: temperatura por unidad de tiempo $\left(\frac{\text{K}}{\text{s}}\right)$.
		\item $\frac{\partial^2T}{\partial x^2}$: temperatura por unidad de espacio $\left(\frac{\text{K}}{\text{m}^2}\right)$.
	\end{itemize}
\end{apartado}